\documentclass{screxam-cs}
\usepackage{luacode}
\usepackage{enumitem}
\usetikzlibrary{calc}
\usetikzlibrary{patterns}

\title{Klausur A\&D SoSe 2019}
\author{Christopher Schölzel}
\lecture{Algorithmen und Datenstrukturen}

% defines printrand() as a function (needed to avoid % in \luadirect )
% note: we cannot use \luaexec for this because it is not fully expandable
\begin{luacode}
  function printrand(from, to)
    from = from or 0
    to = to or 1
    nr = from + math.random() * (to - from)
    rstr = string.format("%.3f", nr)
    tex.print(rstr)
  end
\end{luacode}

\newcommand{\frontpage}[3]{
  \thispagestyle{scrheadings}
  \ohead{\includegraphics[height=1cm]{img/MNI-Logo.pdf}}
  \ihead{}
  \ifoot{}
  \cfoot{}
  \ofoot{}

  {\Huge Klausur:~Algorithmen~und~Datenstrukturen

  \vspace{-20pt}

  \begin{center}
    Sommersemester 2019
  \end{center}
  }


  \vfill

  \begin{tcolorbox}
    \renewcommand{\arraystretch}{2}
    \begin{tabular}{p{3cm} p{5.5cm} p{1.5cm} p{2cm}}
      Vorname: & \textfield[#1]{140pt} & Punkte: & \textfield[\hspace{30pt} / 100]{70pt} \\
      Nachname: & \textfield[#2]{140pt} & Note: & \textfield[\phantom{/}]{70pt}\\
      Matrikelnummer: & \textfield[#3]{140pt}\\
    \end{tabular}
  \end{tcolorbox}

  \vfill

  \begin{itemize}[leftmargin=90pt, align=left, labelwidth=90pt]
    \item[\textbf{Prüfungsdauer:}] 90 Minuten
    \item[\textbf{Hilfsmittel:}] DIN A4 Spickzettel (beidseitig, handschriftlich)
    \item[\textbf{Hinweise:}]
      \begin{itemize}[labelwidth=0pt, leftmargin=0pt]
        \item[\bullet] Lösungen, die mit Bleistift oder Rotstift verfasst werden, werden nicht bewertet.
        \item[\bullet] Unleserliche Antworten werden ebenfalls nicht gewertet.
        \item[\bullet] Tragen Sie ihre Lösungen nur auf diese Blätter ein. Benutzen Sie eventuell die Rückseiten.
        \item[\bullet] Überprüfen Sie, ob wirklich alle 11 Seiten der Klausur vorhanden sind. Sollte eine Seite fehlen, melden Sie sich bitte sofort!
      \end{itemize}
  \end{itemize}

  \vfill

  \begin{center}
    \includegraphics[width=.4\textwidth]{img/u1F479-ogre.pdf}
  \end{center}

  Brutus wünscht Ihnen viel Erfolg und Stärke! Machen Sie ihn stolz!

  \newpage
}

\setmainlanguage{german}
\begin{document}
\pagenumbering{arabic}

\begin{luacode*}
  f = io.open("res/participants.csv","rb")
  for line in f:lines() do
    pattern = "([^;]+);([^;]+);([^;]+)"
    snr, lastname, firstname = string.match(line, pattern)
    if (firstname == "vorname") then
      firstname = ""
      lastname = ""
    end
    if (tonumber(snr) == nil) then
      snr = ""
    end
    command = string.format([[\frontpage{%s}{%s}{%s}]],
      firstname, lastname, snr
    )
    tex.sprint(command)
  end
  f:close()
\end{luacode*}

\end{document}